有無人覺得達哥打機好廢?

睇達哥打watch dogs2會嘔血
從來都唔睇地圖
一個任卡6-7次
打機屎無問題
問題係佢原全唔覺得自己屎
都唔知好嬲定好笑

申利：達哥fans

難分真與假

佢唔算廢
佢扮廢扮得幾迫真

我覺得佢係扮唔識玩
好多時見佢有cam都唔用
因為用左既話基本上好快就爆到任
變左個節奏會太快

佢趕收工就會拿出真本事

卡丁車個任笑到hihi
Miss咗個check point
重好緊張咁計續挽

( Show Blocked User - 美女荷官線上發牌 )

收工之龍mode先係真實力

挽？挽咩呀？挽鞋呀？挽你老母呀

( Show Blocked User - 美女荷官線上發牌 )
挽你老母

人中6已出
希望佢會加快腳步

( Show Blocked User - 美女荷官線上發牌 )
返屋企挽鞋啦挽

太易玩了